一人一個溫書必備零食

爽朗airwave 香口膠 超強薄荷味
kinder繽紛樂

能仔餅 因為唔會整污糟手

Pocky

正想講

果陣759大特價買4送1 (大包裝,1包有9細包)

過左幾個月,而家仲淨返兩細包朱古力

正準備剩間去入貨

kinder繽紛樂正D喎

airwaves 一粒食3個鐘

四洲紫菜

女

呀sir條J
妹下妹下唔會中眼訓

自己嘅女學生

嘉頓動物餅

溫書唔食野，食野唔溫書

不過會沖薑茶飲

Pocky好難食
利申：從來唔會自己買

香口膠？
零食？

M&S軟糖

四海魷魚絲

有冇唔肥的零食

去雪櫃搵冰咬

減肥啦你